我鍾意咗個客席講師 我發現

我諗咗好耐放唔放上連登好
但我不吐不快
講下佢嘅背景先
我初初俾佢嘅外表吸引
佢後生靚仔又成日著住套老西
打哂呔咁真係
之後上堂慢慢更了解到佢嘅性格
佢係個好鐘意笑嘅人
唔係笑出聲個隻
只係露齒笑個隻
次次見到佢笑我嘅心情都會好好
搞到我成日都不自覺嘴角含春笑
重點係佢識好多好多嘢
當我上網搵佢嘅資料個時
我真係睇到呆晒
咩嘢領域都有
哇個時我就發誓要成為好似佢咁優秀嘅人
之後我好想了解佢呢個人多啲
就係因為呢個諗頭我發現咗佢嘅祕密
正所謂要知道一個人就要從社交媒體入手
只要知道佢個名就輕鬆搵到
果然不出我所料
搵到佢嘅instagram
好彩嘅係佢冇設定private
於是我就由頭睇到尾 每個post都睇
發現原來佢都幾鐘意食嘢同旅行
但因為佢次次都以第二人稱嘅角度去影相
我有少少懷疑佢有女朋友
但就從來都冇同女性友人的親密照片
而前幾日嘅凌晨我終於知道點解
我唔小心唔覺意唔應該咁
禁咗入去佢男性朋友嘅public IG度
睇咗幾秒之後我覺得唔多對路
因為兩個人post嘅內容都差唔多
同一時間點同一間餐廳同一桌嘅菜式
我冷靜咗一陣恢復理智

暫時說服自己佢哋係兄弟係老死

哪怕滿腦子都係“佢唔會係掛”

我都睇哂佢男性朋友個四百幾個帖

最後得出嘅結論係

佢係同性戀

而嗰個男性朋友係佢男朋友

我有啲接受唔到咁大資訊量嘅訊息
個種震撼感我唔識用文字描述出嚟

但係確實的

我鍾意過個客席講師
我發現佢係同性戀

拉

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

咁咪好囉 你都係男人

你問咗我先啦痴線

唔好亂講呀你 我同佢只係兄弟黎喳

你哋三個都係男人
ig問下有冇得玩人形蜈蚣囉

認真絲打

咁咪好囉,你做1佢做0,HEHE